[PS4/PC] Monster Hunter World [290] 大獲 第一次開POST

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

爛輝王攻略
集會全體合力，第一輪唔打龍，推高追蹤等級，第二輪輕取大角，無限loop。
16人情況下一輪約需15~20分鐘。

點拎最多虹框？
最多8個 (1行+2個)，條件如下：
2 - 基本報酬，達成度夠高一定有，盡量破壞部位就得
2 - 從初期完成調查，不得3貓/自行歸還，要等爛輝自行離去
2/4 - 破壞暴怒狀態的大角，如進入暴怒狀態時大團長有發言則變成4虹，而大團長發言條件未明

暴怒狀態？
盡量破壞爛輝龍部位，直至大團話對金屬的調查已經足夠，落4區時就會入暴怒狀態，追加新招式。如條件滿足則必定暴怒，唔駛驚火力過高而係佢暴怒前爆咗大角

推場篇
推到幾Lv好?
無特定，效率問題只會用一場時間執腳印*，所以最後都係睇人頭，一隊可以3Lv，兩隊可以4Lv，三隊5，四隊6，只要你跟足下面教咁執

咁要點執?
唔駛炸石落石開炮 爆部位 全部都無追蹤點數
落石整跌爛輝係正奇面隔離 可以加速奇面變身 詳見下面影片 347pts

同我瀨乾淨地下啲：
- 爛輝龍腳印
- 飛散黃金片，爛輝係洞口捐出黎，同埋奇面族掘地變身時必跌一塊
- 埋去黃金片搬野既蟹仔 一件不漏執哂佢地搬啲野，著隱身衣就唔會嚇走佢地追餐懵
- 殺鑽地變身既奇面族，執佢掉落物，請愛護未變身既奇面，上面提到奇面變身會跌黃金片，你殺一隻就少個機會，執爆裂結晶可以秒殺，但小心波及無辜

之後乖乖地等佢走就得，
運氣差極都會有15x pts，多則可以200幾甚至300，執完8分鐘等條龍自己走，出黎就可以開打

執腳印參考影片ver.2 建議加速觀看

配埋落石既執腳皮影片

攻略篇
重點
頭兩區部位要爆齊同爆得多，追達成度同滿足咗入暴怒既條件，唔好淨係起勢打隻角
低Lv唔好慳爆彈，炸佢心口炸熱佢，好打好多
唔好貓，三貓就無兩虹架喇

細節解說
點樣令條龍1區唔好留咁耐？
三樣野 炸石 傷害 滅龍石
炸石：幫條龍開路同控佢行最短路線
傷害：打疾佢 只要打疾佢兩次就可以趕佢落2區 建議用大炮
滅龍石：係佢停低嗰陣射4粒可以趕佢行

爛輝1區有2個重生位置，用小爆彈炸走對應石頭就得
紅圈為爆破處

用大炮同落石俾傷害，但唔好掛住玩炮唔爆部位，有機會5/6Lv未爆夠部位入暴怒就解放
1/2個人控炮，其餘打，就差唔多

1區成個流程就係，
- 炸石
- 見條龍停就扔滅龍石趕佢行
- 係條龍準備捐出黎既窿位放大爆G，同時上好大炮等佢*
- 做佢，炮手係佢走之前都繼續上炮
- 落石可有可無，比較拖時間所以唔建議

*以第一張圖為例，爛輝捐右上窿，左上出，我地就set好支炮對準左上個窿同放大爆G

2區無特別，盡拆部位追暴怒條件同達成度

3區爆咗大角一部分之後，到落4區之前，都唔駛再打隻角，因為已經鎖咗血，
另外見條龍解放咗，落到3區唔肯走都可以嘗試扔佢滅龍石
有需要可以落石爆尾，但會令條龍係3區留耐啲

4區無特別，追住隻角黎打，條龍眠得一次，把握機會，提醒下大家記得睇人齊未先好眠
想麻但無麻手可以係1區殺奇面執刀同麻痺菇(自備都得)合麻痺刀，眠刀同理

新R8武器一覽

補充：
大家唔使開excel表，入呢個網
剔晒張點心紙就得，只要唔刪cookie都會save低。

祝各位早日康復

俾下面上下水呢你地

第一下諗住你特登所以無閃到 跟住佢一掌拍落去

我有冇炸到你地

有場快入

等左好耐佢都唔插落黎 忍唔住滑早左

斷左

新post再問 爛西除左賊弩之外，仲有邊幾把野勁/應該留？

齋問弩定其他武器

麻斬斧

爛西lv5 -1

6Dwi4mQ37ApY 爛西lv5 -1

照打

全部
打到好多R7R8嘅武 但係唔知邊啲有用可以留
聽fd講r7麻錘 r8火太刀都勁 想知仲有邊啲值得留
求指教

岩岩石後邊得3個

r8 凱羅眠錘 凱羅角盾斧 冰盾斧
帝王系列各屬性雙刀 之後等人補充

行緊去比啲刺打中

hehe

屌準備跳起果下隻猫跳黎我面前睇唔撚到

片手打極貝好好玩呀

出個耐衝啦 係咁打到你

lm sin

新手LM 依家先HR 80

舊嗰兩把鎧羅弓水同雷 係咪勁過新嗰兩把

帝王水 帝王風飄 勁過舊
其他屬唔洗轉都得

水點解新嗰把好啲？？
因為唔洗屬性解放？

會心高 出技方便 唔洗出屬解同屬會

求教
點解會唔洗屬性會心嘅？

.

武器自帶技能

原來係咁thx!

打咗第一場已經想加耐衝
三個追手打，片到大家仆曬街
不過你地又開咗場
所以無返大木營砌過套裝
諗住hea打貓完就訓
點知兩次我都兩貓又過到

片到你地係咁郁都唔係幾好意思
有場三區 我比貝貝嗌停左
你同佢諗住打郁我 但我有耐衝
變左你地兩個互片 好好笑

唔怪得點解打唔郁你啦
係咪耐衝1就夠？

原來你有耐衝，無睇裝
淨得我同打J巴兩個用短刀格劍無乜意思
咁下次用篤白色濃精顏射鳩你先

耐衝1夠架啦 可以一齊輸出
有d武器多人連一定要出
片手 長槍 銃槍 槌

我有個問題想問

打爛西點解啲街人咁鐘意lv就打到去4區
啲高HR既人都係咁
但我理解係
其實lv1 汁下腳印就得
等佢拿拿聲走拎2個彩框
之後lv4以上先打
我咁理解岩唔岩？

搭單問有冇爛西場

以為得太刀先要落
以前多數單機打唔知呢啲武都要落

冇興趣

太刀唔洗落都得
好似得上挑個下斬先會比人打郁
其他動作係打唔郁

太刀掃人就有份

請問呢度仲有冇人同新手玩

新post 留名

大把

新手留名

有冇人打極貝

好耐冇玩,想請問大細金杯計唔計埋新出既龍?

想過一次極貝

唔計

thank 巴打

lm

想問有冇大師幫手打貝希摩斯
打左好多次都輸
希望有大神幫幫手打 想砌佢整裝

你搵多2個我幫手打

次次打都最後個下洛黃道隕石都有打靶仔死

我就係個打靶仔

搵多個 我可以打一陣

shoulder attack

仲未完全避到
次次見切完就中第2下

6JCkYefQcvxk
我想問搔鳥票打咩先有

見切再移位斬唔知得唔得

開機睇返先知 唔記得任務名

fishball kororo今晚打爛閪?

ching唔齊人 我想落一落街先

師兄係咪熊貓

差你 不過慢慢 我上陣網先

6JCkYefQcvxk
極貝-1

成日貓車 被記名了

今晚打?

現家
今晚都得

我係約定今晚打

現家-1

絢輝 有人想刷？ps4

但丁外觀係咪已經無得整？
打到紅魂石都冇感嘆號

仲有冇？

有

有
打歷戰王炎王

cumback未

我要遲d先玩得

差猫車南爪

Thx

出黎未巴打

back
仲有位？

差你

開緊機喇

打完救難出黎入場 差你
2個神人carry

黎緊

全咩係咩 我應該都無 得舊火弓

有冇歷戰王打?

勁撚到

感謝各位

有冇巴打可以同我打次歷戰王熔山?
我唔係好夠輸出

裝砲手珠 係咁射砲咋喎

有無巴打幫手打歷戰王 炎妃

勁wo跳到wo
但熊貓又猫 今場飲我勁多水 玩番太刀啦

我屌 走咗去send sticker冇睇

一野拍死左

打埋呢場落一落去

今鋪認真喇

招人打冥燈王

...

收晒皮

渣ga

跑咗入風 跳唔切

我無

唉

打唔爆散熱器官

出街了

今晚再玩

我一陣入黎幫拖

唉 成日派猫 999

唔貓邊冇得笑
特登架

個個輸住死

輪着死

有冇人打冥燈王

我剛剛入場

想打咩

極貝啦

做日任中

有極貝？

anyone 大凶

今晚有無新手極貝團 淨係想要個外觀

你有開？

夠人？code

come

eKLr7Q7CW6

你地咩名 唔知邊個打邊個

入緊，太刀佬是我ye#

師傅

eKLr7Q7CW6
極貝-1

洗唔洗開咪

Joined

你想都可以 睇佢地

冇咪

清歌認錯人

唔認徒弟 姑姑 我係過兒

gay

仲有位嗎，想贏返次

死SER?

打打下少左個既？

唔見咗Chain巴

我solo緊

咁叻，我個制剛剛傻左右菇，而家又冇事了

佢hp到就放

見到，所以我收定刀跳

過左了
again ?

叫緊佢地開

拉開隻怪唔比佢打碎

我都等緊佢開

我出左去了

anyone 大凶刷珠

1 take

正

有無人打歷戰王炎妃？

仲有冇人未過極具

有咩打？

有無爛輝場？

eKLr7Q7CW6
極貝-2 歡迎未過

要用咩配合？

唔識打就做奶媽啦
唔死就得

-1

擴唔擴？

求其

+1

遲左

full sor

7點半有冇片手極貝

冇呀冇

到底大凶會唔會出靚珠
連rare小小既珠都無見過

食飯先

eKLr7Q7CW6
極貝 又-1 啦

輸出唔夠 都未必過到dps check

有冇爛輝團

有無話幾時個timing跳先避到？

有巴打出過攻珠

都打左好多場
感覺好似得廢珠咁

屌 街場見到個lv6冇人玩嘅場 單人入左去玩左幾舖都過唔到

jack哥好趕住去猫

我試多次用番重弩，吾得就吾雷師兄你地了

我今日真係出左粒攻擊珠

3tvC7F2sYD6Q 爛輝全新場，齊2隊開

有冇巴打得閒 carry歷戰王

eKLr7Q7CW6
極貝-3

係咁炸我 訓得亂晒

係咪差小小，第一次極貝打到咁後

邊個整醒佢

係囉點解醒左嘅？

有人冇收手囉 之後又炸我去食風

我收左炮嫁啦😢

差你 快入

佢係出邊

點入番？我吾係小隊

現家出黎再開

尋日兩粒鐵壁 今日出左解放珠

未過極貝，仲有冇位

有冇刷珠場？打極都冇第三粒炮術

Push

我地都未過………今曰

巴打你入，我想打爛輝

chain 你冇落3盾?

有 頂死 煙CD
第一次猫又俾人炸到猫

仲有位？

有-2

Ching們已經好勁，我估我打小你地一半擴散彈，因為我怕死走吾切王道

唔怪得咁慢

重未過到？

上面個code，我過完一場喎，不過之後個右菇有事要走

3擴反而過唔到
3近戰 1輕弩仲易過

擴散邪教過唔到又真係幾

新手受唔受？

入左爛輝場

再黎啦 望 食完飯

想join

-1 now

eKLr7Q7CW6
極貝場 -1 有2隊

我係h字頭
利申打過一次咁多

冇問題 歡迎破處

都冇位

爛西場丫 我屌曬你地老母 入黎打埋d9唔答8既任

又斷 我屌你老豆

爛輝場都冇人既？

你用邊間isp架

雙刀斷貝貝尾好正

有無歷戰王炎王團？

我擴得好爛

網上含 唐樓 應該得6 mb on9
現家用手機放wifi算

你真係唔識玩架喎

任用Plan，用量王嘅你。。。入嚟挑戰下

eKLr7Q7CW6
極貝-2
要兩枝擴帶新手過

又開工

見到有日本仔一人打一區極貝 17:40開始
有冇巴打有興趣 有戰地記者

你重未帶到人過

我廢啊嗎
btw 今日帶左2個

出匠豬

dllm你走呀

4xx hr一粒都冇

有冇得排隊 求帶過一場

而家有冇活動任務係一定/好大機會出大/細金?

一拳打死隻野唔好扮渣

可以呀，但我地玩擴

咁我要做d咩

等我拉完仇擴佢老尾
黃道就收武企係石後面

仲有無位？

我好似冇砌過玩擴既裝 有冇推介

暫時未有
有個好似唔想玩擴，如果你想擴帶人過可以比你入

你擴隻野定擴自己友 dllm

黑暗左右或者熔山個枝
之後出晒加攻技能就得

Sor我已經盡量擴佢屎忽

又出匠豬 嬲了

我都係求carry歷戰王 砌下裝先

刷左十幾場爛輝 一把似樣嘅r8弓都冇

得把7火

歷戰王唔洗擴啦
我以為你講極貝

有冇歷戰王場 求carry

我係諗住求caary左歷戰王 砌好裝先再極貝

有咩場 爛閪 極貝?

有無日任 極貝 大凶豺房？

又話爛西場 都冇人

有冇歷戰王場？

炎王ok?

同求

入左哩間房 玩嘅入

招未畢業巴打刷爛西

想打 冥燈

CfcB22Ncim7
歷戰王炎王

極貝玩dps多數玩開
擴多數新手

會唔會打下其他 雖然我乜Y裝都未砌

砌炎王y 有達人藝

-2
有無大佬入黎

某部分怪有

有無位

得一隊打嘅

頭先有2隊巴 我無份

而家黎

Thx Ching carry貝爺 有你地輕鬆過街場普貝

啱啱要帶人過
宜家過咗啦

有無人打 -2

師兄坦得好勁

到 去邊個開嘅場

爛西既爸打 我炎妃極貝畢業就會加入你地架啦

以前成日帶人過
坦到熟

3tvC7F2sYD6Q 爛閪-2

eKLr7Q7CW6
極貝第二隊 -2

我黎

邊度可以check到

D裝未砌好 用盾斧入唔入得

岩岩終於出到隻蜥蜴大細金

得 打過未 唔死就得 用咩都得

問佢地

同巴打你打過 呢加識玩左 應該無咁易死

淨係練FF跳同企開啲就得

師兄係咪唔識跳？

近戰啦 炸左我入風 即猫

分唔到邊個打邊個

搞咩無坦

走左 無人

我大劍

你係用賊弩個果？
我地冇奶

你地過左未 未過唔玩野

唔係

果2個好似唔識咁

我冥擴.. 唔好意思..少打貝，貓左

要上網搵 game無得check

我全奶全擴大劍都得

海綿開第三隊貝啦 仲有處呢個年頭

貝爺求carry

3個渣ga

搞乜野

打咁慢我練太刀

繼續－1

大劍緊係慢

大劍都唔岩打極貝

keep住full 想入都入唔到

點刷大凶豺最好？
用埋減氣彈迫佢食嘢都要成廿幾分鐘先無珠嘔

我無入到 見full左
入左街場玩極貝 贏左

邊個死左

個風

打到眼訓 太刀又係咁食技 大劍又慢 最後仲引風去石到 大劍佬

28 分鐘

大劍可能新手

有位黎唔黎

想知too,
頭先睇左呢條link
我自己打慣賊散 等佢倉完草食龍就落穴接麻穴打肚
之後碌地繼續射肚

鎚真係好好玩 追住條龍個頭黎扑

Sorry海綿巴 我都係刷一刷珠先

我退咗出嚟 有一個位

你有盾
加兩個輸出巴打就夠
頭先兩個野人無輸出
一斷仇你就死緊
有盾你唔郁就安全

ben仔條血

3tvC7F2sYD6Q 有位了

thanks carry
一次過出增彈 貫通珠

冇事

繼續推

仲有冇人未過極貝

有呀 巴打帶我

eKLr7Q7CW6
-3 第二隊

有處？

有2個係我到

缺唔缺三猫隊友

有2個ching未過 唔好玩野

成日比佢combo打死我都唔想

china 同海綿 晚晚破處

突然多返咁多處嘅

多謝巴打

有，剛破一個
仲有3個

今晚，同呢幾個月第一個咋
之前啲爛西巴黎

今日未破處，想刷珠
打擴，可跟

你用擴有輸出
已經好過啲固執近戰處

我個隊full
chain carry緊3個新人
應該...
你熱身入定就差唔多

仲有冇位？

啱啱刷左第1粒增彈 貫通 1場

3個新人

已經過咗16分鐘
唔通真係一拳chain

佢當年都一帶3, 好正常

出一大堆廢珠，似乎刷返歷戰2、3星仲好

因為我好怕累到巴打們

屌輸左 唔夠輸出 好明顯唔夠輸出 好彩我有擴幫手

咁都捱到23分鐘

我有擴 落到第4區打到第二波 我俾火山彈飛左 跑唔砌石

睇住你炸死

真... 珠係多 但無靚

三個超級新人
捱到23分鐘無3貓

2個炸

12 分鐘 帶1個

痴線，邊隊唔打然後踢人，傻的嗎

唔該曬巴打

今日第一次join爛輝團 好快好爽

我唔識片手

我擴會唔會狂炸斷你地

唔緊要 用咩都得其實

me too
所以hea打

炸飛係防御技

海綿寶寶 我地3帶1就最穩陣
3支炮 15分鐘內穩過

想問下極貝有冇位？

剛有

出咗

假處黎 下晝先同佢過左次

識打兩個都帶到
係攰啲
3個就快啲穩啲

有無貝貝位

太耐無打極貝，連4區會放3次王道都唔記得
係咁累街坊

貝-3

3位巴打

sorry 下round 會打好d

3 猫是你？

岩岩太貪刀

是

終於研究到點樣十分鐘Solo燈籠歷戰王

上網跟果個賊弩散彈達人學 練左成兩三日先做到呢個時間仲慢緊佢4分鐘

試下三耐龍 三體力 三避震 再加心靜石

成功了

輕鬆啦 知你同mia想增加難度 想大家精神D

耐冇玩 想問下宜家最強弓係邊把

火 蠻顎
水 帝王水
雷 鎧羅雷
冰 帝王風飄
龍 龍骨弓

好耐無追。pc版係咪無歷戰爛西龍？得普通？

又唔係打ta ， 穩陣過好過死左又浪費子彈

想問外觀裝係咪限時 之前出個d仲拎唔拎到？

活動主題外觀係限時，過左就拎唔到

得春夏秋冬祭嗰幾套要靠嗰陣登入同日任拎票
所以嗰幾套唔駛諗住 睇佢會唔會再開番啦
其他可以打唔同活動任 歷戰王票去換

下次想試下用賊弩打隻野

有冇早場?

砌住裝睇下有無人玩先

照道理似係會今年都loop一次
最起碼隻iceborne出咗先有機會換新嘅季度祭

冥燈多窿多瓶啲好砌D

Btw而我不知道什麼是爛輝弓 刷極d弓都係冇強瓶嘅拉殺

即係又逼我地呢啲新手成日online 追進度

有冇爛輝場?
未試過打連登團
街場效率好低

咁早無人

晏D先再上黎算

打咩啊

樓主太勁 決定比佢負皮

失蹤人口

獵人精神永存

帝王風飄點切裝？

有冇人一齊打貝希摩斯

大師兄

龍骨1-1窿已經好靚
冥燈任你再砌得再多技都追唔上龍骨啲傷害

又黎？

打左好多場都過唔到

你睇下chain巴打唔打

打囉 俾code黎 打完食野

普貝輕鬆啦

btw入咗黎

清好勤力帶新手

開左受傷的乜乜

放假冇野做

98?

對唔住我錯 一出營地就黃道

again

頂。。。。個日本仔做乜勁

3貓

條撚樣 唔識跳係到唔用石又3猫 都on9
曬大家時間

我射唔射救難好？

出風唔洗咁早閃 輸出時間黎 on99

我見到佢舊雲都未出就已經跳，我都知佢貓硬

睇住佢7 2次

黎打受傷貝

睇住個日本仔我都心靈受傷

on9 仔
阻住我食飯

等埋個巴打？

打住先 肚餓 打完第一區開救難

不如你食嘢先

我屌 打撚爆左舊石

叫你地走上d打家啦 咁多風

食野先

仲打唔打？

受傷貝都搞咁耐

有無巴打可以幫過一過49hr 麒麟

大窿都係為左落多D保命技啫 純輸出流當然集中撐大屬傷就夠

窿位只係3-1同1-1既分別喎
輸出面犧牲太多啦

龍骨弓已經係咁多屬性入面最好走盞既一把
論保命 可以有齊必要技之餘
砌到200血 回距3回性5 我自己就用呢套打極貝
論輸出 弱點100%會心 無傷3仲得

迴距3迴性5神裝

係3-3先啱

林尾美喎

有咩打

受傷貝都過唔到

我ok啦 又黎貓過

再過唔到我退出mh界

我都已經好落力做坦引到仇，不過唔知點解硬係有人唔想我做坦，掟閃光

咁大鑊

一開活動又差唔多一日一post

幾驚你地做鳩我 想我退出mh界

多謝各位巴打

直落極貝

佢唔炸爛舊石，正常就應該無乜意外嘅...

我盡左力做你，一貓左架喇，其他隊友唔配合

睇到嗰陣已經過咗

3v3dxiAtDPDa
極貝場 -1

巴打我唔玩住啦 多謝你地先

黑心

過左仲咁sad做咩

屌 又係Jack哥
專業派猫

想繼續玩 但係要岀去

join 有位 ？

屌你地呀

成場得我同殺6 打咁

我最後關頭壞右菇

出聲啦jisoo同jack哥
出聲啊

公司whatsapp要覆，所以2區後尾lei咗喺camp

Sorry im weak

diu垃圾公司，好撚狗
我lei住喺camp先sorry

唔打下點變勁

港豬

屌7 admin

我個右菇係咁郁，一放手飛左去另一格

換制啦

有無房

any爛西/大凶

3v3dxiAtDPDa
極貝 -3

hea打solo 都過到仲快過第一次過
新水弓真係勁好多

why me

見你企左係隔離 跳完就死

企錯位 唯有跳

我咁砌

仲有冇極貝團?

3v3dxiAtDPDa
呢到 但有幾位巴打未返黎

咁我繼續係入面試裝先

有有冇爛輝團？

打貝4區唔要強彈珠換眠瓶珠

冰弓黎喎

咁麻瓶

極貝打得未？

照打住先一係 打住等其他人

出緊黎

爛肺冇人打

3v3dxiAtDPDa
-3

等緊爛輝+1

我都想打

有冇人開場

跑到一半發現黎唔撤
跳正係佢心口下面
一巴煎撚左我落黎

無爛西場曲

等爛西

3v3dxiAtDPDa
極貝-1

留意下粒石係邊 見你同另一位巴打成日離粒石好遠

有鋪佢放得太突然 睇唔到 BTW唔該哂

我想練太刀。堅廢

個個都等爛西 但係冇人開場
mon hun已死
利申:等緊

落得隕石都差唔多出 打多幾下就出

爛西場-15
33xPNKFXKthG

有冇極貝房？ 擴散可以carry

-14

十幾😢

入緊

有冇歷戰王團？

-8

上面有code

下位套盛裝會金光閃閃

我入左不過見你地開咗。

唔夠打再叫我

-3 凸左我出黎

新手，有冇位

新手想問有冇pc爛輝場一齊玩

上位外觀裝都會 只要着齊5件(好似)

有咩場玩

有冇位？

屌停電

3v3dxiAtDPDa
極貝房 打就入黎

有無看破7攻7裝
將鋼龍腰換戰紋腰少左個珠位

3v3dxiAtDPDa

爛西有無位

爛西場
33xPNKFXKthG

滿了？

咩平台咩鬥技?
我最近轉戰PC,50場成就未解,雙天太刀都未整

有冇深夜場 想玩返陣

3v3dxiAtDPDa
入黎打貝

應用程式發生錯誤

用雙刀好易 睇準先閃既話

打場鬥技等佢地出嚟？

等陣-1

開左任

請問打金色條龍出既藍同紫武有冇用 今日第一次打,想問最終目標係要刷咩裝?我見佢好似隨機出D唔同龍既裝

梳

最終就係刷齊全部武器 或者打到自己想要嘅武器就收手

請教極貝打控場，咩場位麻好？

3區打dps嗰陣
其次4區，因為3次黃道太危險

有無人想晨操

絢輝anyone?

仲以為2區麻完，落4區隔耐左可以再麻

有幾多人

暫時3

我地3個

wKe2FMCF3pt
絢輝 場

有無其他組

？

有無4組人間房

咁早有其他人咩

咁打其他啦

入街場撞下有冇

街場不了

現在人太少

麻屬強化可以麻第二次 第一次幾時麻都得，第二次麻係4區第二粒石麻，之後一出第3粒石就眠，利申套裝有麻強2，眠強2加ko術3

仲有冇爛輝打

冇人打

街場又撞唔入
又要等你地夜晚先多人玩

鎧羅爆破弓係咪應該攞嚟做控場

有冇人carry歷戰王屍套

有冇人要打極貝

廢ching黎 咩時間都打得機

咪係 全日都見佢撩人打機

係識打嘅咪洗搞咁多野

放緊假囉都話

咪費chain

師兄又做一拳超人帶隊？

我呢啲新手唔識打，想打下機都唔得?

歷戰王炎妃有咩tips

齊4人有全奶先好野場

咁我自己體力3夠唔夠

用熱傷害無效會易打啲

好

佢一開大就不斷向後飛撲
最好有風壓完全無效 / Lv5

其餘同普通炎妃一樣 只係傷害再嘔心啲

其實係招熱氣煩最好有全奶

求帶 未打過 但可奶可擴

搵多2個開機

茅人

預我3點9可幫過 全擴
但無坦唔好預我

我可以坦埋 不過第一次打驚troll btw3點9就上堂 今晚再約

街場啲人真係千奇百趣
打歷戰王都係咁閃
隊友得翻一滴血粉塵都唔用下

有冇人未過50場鬥技 有冇人有興趣刷10幾場

奶媽自己都唔回血你遇過未

我有 但未得閒

今晚先啦 可奶可坦可擴, 利申未過過

here

同女女出街了 打機又俾你笑又俾你地話廢青

你介唔介意今晚
我仲扮緊工

今晚 我到時再上黎問 btw 係唔係眩鳥係最易？

搔鳥4 50秒一場

廢ching先好 有錢邊個唔想做

推薦呢個
搵人用輕弩控

thank 咁今晚再上黎搵咁多位巴打 我仲差27場

真係難捉摸

有人幫手不如挑戰全A 鬥技大會

我要票

其實我差頭兩個就全A

你目標唔係全武器A咩？

比較難A嘅我記憶中係土沙龍
打咗好多次都差1-2秒先A到

冇我CARRY係差D

有你carry我唔出屋企，等幾秒就A

係，因為頭兩個只要有個人搵輕弩控就得
所以之前街場無開呢兩個
遲下有時間先搵fd一齊搞

土沙搵人用盾斧會好打D
道具齊而且超解無視肉質高輸出
我個人覺得最難係雙獸龍
我都係靠人用太刀carry 幾種唔熟的武

嗰時未識用盾斧，所以打極都過唔到
雙獸龍難在要斬啱肉質，一唔中就會打得慢

有個方法係只引骨鎚係上面打
係街場同人用呢個方法打，係易打D

未打之前，我以為雙角龍係最難
點知反而佢係最易拎A

雙獸龍，土沙龍都要試幾次先有

雙角龍比的時間充裕
而且有長槍同統槍

重弩都勁，可以打擴之餘佢仲要pre-set 有盾，可以擋到

係
不動衣著上去，唔理三七二十一炸完先算
可以死9次咪當番去入彈
呢D無視肉質的最岩拎黎打鬥技場

有冇pc嘅朋友仔想刷歷戰王
淨係刷完屍套 麒麟同炎王都淨係單刷左一場

點解好似少左好多人打爛輝
有冇爛輝場？

仲打？而家幫你

HR999 熊貓寶寶出手
輕鬆全A

我自己鬥技都未全A

4QMkaen2x2pr

爛輝

差啲

A會易出啲 好似係

淨係知有時A都唔出幣

你要幾多個幣

thx,我夠幣架喇

夠我去解日任先

今日日任玩咩

qoute 錯

2活動2浮空1上位飛龍

有冇場打緊極貝？

求幫過 我開場？

請開

37c8NZE6yZr6 極貝場

有位？

-2

你升左你套裝先啦

有冇巴打可以幫手刷 騰龍 / 帝王γ / 烏爾德γ

code?

37c8NZE6yZr6 打普貝可以入黎
ps4

即到

巴打我入咗下面北極熊巴打度

有無巴打carry下歷戰王麒麟
集會所no.: iGyQGFDPnv3

打完恐暴龍就冇玩，而家玩番我想問有咩要注意

係咪搵晒絢輝腳印再打Behemoth就追番進度？

歷戰王？

姐係絢輝-歷戰絢輝-貝咁樣？

爛西開場未

大把位 入黎等開第二團 第三團

咁我入咪姐係無位

咁個個都咁諗咪永遠得一團

你入啦 我要出街食飯 啱啱佢哋Carry咗我一場

而家開機

渣統槍龜縮過左啦

已入 單挑普貝中

點樣先可以設定外觀裝備
道具箱入面冇呢個選項既

之前講起太刀打呢隻個時間，其實solo用不動衣打得ok求其都係呢個時間
原地捉，但就執唔晒地下啲嘢，都有兩粒勁珠

新手未打過，有冇位

坐等爛輝

PS4 版
開 γ 裝 團！！！
6GJDQu7Lmv67

有冇爛西場？

貝貝房 37c8NZE6yZr6
-2 要打就快入啦

今日無人開爛輝

有無人打歷燈

+1
有場？

個場係咪無左

開左爛輝 -15
3Cz8CAjkuNaw

淨係打咗冥燈龍

唔係唔再開啦乜

6GJDQu7Lmv67
呢到

歷戰王新野未齊

-13

加油

入左，我差冥燈鋼龍同焱妃

我淨係5張冥燈原

幾時回家

-11

仲有呀

唔啦 費事又上癮
有時間過來推下po就算

-9

齊2隊
-8

仲有無位

-6

-4

要一路keep住團火等雪地

雪地都唔想玩

我好懷念被油雞carry 嘅日子

bug刀男 目困大師 都棄了? 唔見佢地

大把，得我同佢2個

本身同隊俾人霸左個位

暫時淨係見到南爪出現

偽毒南爪可恥

一拳打死龍既clain仲係到 唔洗驚

有無非爛輝ge場

-2 team

真毒先仲上水

仲打緊？
想打皇輕弩

8虹係咪靠運 未見過

叫我？？岩岩先番到屋企

係靠運

8虹真係運氣，因為就算你跟足所謂標準攻略打都唔一定有8。

有無人要刷珠

我想刷

有冇爛輝團？

++

新手想問下，係咪打爛輝龍後，鑑定個把rare8武器就係最勁，即係例如我打到把大劍，個把大劍就係爛輝出到最勁個把，唔洗再刷

你就想

點先為止畢業

首先賊弩係必要既 其他就按自己main咩黎睇 好似太刀就唔係rare8最勁

火太咪rare8，點會唔係
爛西大部分r8最勁，少量r7

統槍R6

盾斧係咪都係角龍最勁

原來已經1週年留名

有把新冰盾斧打屬瓶
其實有時邊把最勁最勁唔係得一把
因為武器未必得一個打法

佛陀

大劍用噴射大劍 屌打曬其他

畢業就係R6 R7 R8打齊

有冇爛西場啊

駁唔到

R6無都無所謂

有無巴打入人場 有錯誤代碼 ：5038f -MV1
點解決

4AE2ZTfKTKT

4AEB2ZTfKTKT

9成撞NAT 巴打NAT幾?
去網絡測試到睇下

2

等爛輝

係長期間中入唔到場?
因為2都出事就比較少見 我自己都係2
但只係試過一兩次 嗰陣重開機就ok

呢排我有時都會斷

佢逼要你架，R6,R7,好似齊曬，R8差幾把帝王武就畢業

有無爛尻場

有冇爛西場

有冇爛西code

3Jb8ujcuZX6p
爛西 -15

冇人玩

有冇極貝團？

冇人打爛輝 轉打極貝

打呀

開左場 ？

未

係咪變返打爛西？

code？

上面咪有

等多陣冇人off算

coming

宜家幾多

等一陣 打緊街場歷戰

有位巴打入左黎又走左

因為我見冇人

－9

－8

6bMibreGJwEi
極貝-3

打歷戰拎龍脈石

邊個打救難

Skip la

邊隊搞笑4條友1LV都升唔到

dklm
佢地hea 玩

應該入去掛機扮執
Freeride 人地同拎初期調查

我食啲野先 呢round LV1 pass sor

新手未過，仲有冇位

識用咩 陣間幫你過

咩都玩

得一個巴打入咗黎一陣
都冇人玩，垃圾驚

我入左喇

識坦?

可坦可奶可擴

我7點前開機

睇唔明點解要殺未變金既奇面

邊隊成日揸流灘

我同你一樣最近先玩翻幾日
絢輝其實直接打活動都贏到，不過效率低。都係整翻套公廁炎妃冥燈裝快好多。

打歷戰王其實可以唔打住，gamma裝係會勁啲。不過Behemoth我自己都未打到，但係上網睇攻略，如果唔係做奶同坦 其實整套擴散裝好似都係冥燈 絢輝 黑暗左右。之後搞左騰龍裝，先打翻歷戰王好似好啲？？

個人意見，我都未打到咁後，摸索緊

感覺唔只一隊
4隊執都上唔到6lv

有冇人可以帶打歷戰王屍套?
打左幾日得一次贏到，次次街場唔係人死就我死

4擴射鳩死佢

又搶位又渣洗攤
連登場幾時變到咁低質
去game8搵日本仔刷算

差幾多

係唔係插煙筒，不動裝，擴3?
有冇人幫手?

又有街場弓手3貓

你而家入上面間房

-3

4隊LV4?

入左6bMibreGJwEi

你打新r8期間其實都會打到差唔多齊，我都好似爭兩把r6
r7、舊r8直頭齊晒

爛西有無得留位
15 分後join

係 不過極貝中

有冇歷燈團？

有無可幫打打歷戰冥燈

我執完道具袋

DLLM 貓2次都算
帶水盾斧係咩撚玩法

我果隊咩事

Can I joint?

sorry 失誤左
射太爽企左火都唔知

唔係話你
我話個wins

今期 爛西咁多古靈精怪野
上次好正常個個識打架wo

而家幫你

下次個曲加密啦都唔知係咪街人來

佢次次兩貓
不過我冇死應該贏到

已入
但咁少人

做乜走哂

爛西有新房？

開左屍王 -2

入左，第4個係我

mak?

yes

我係火太刀

witcher 幾時

sor巴打，頭先入場先記得set調合捷徑，遲左開打

同隊
果場邊個最後貓

-10

講清楚呀
執野 唔好殺未變金既奇面
多謝合作

落石交俾你地

唔知

-12

新手受唔受

COME

頂得一隊

執多次上LV4/5定直接打

執

btw有人識落石真係好重要
多成倍分

下，基本野黎

－11

我指令奇面族變快啲
仲未知咩位先啱

爛西仆街，奇面就仆著去挖金
好似係

－11
巴打們食完飯未

客制強化

wins好生面口 可能cd rom
今晚打嘅再開 帶紫煙同轉衣得
我轉全奶你地任打

8個

咁少人

爛西喎 咩全奶

刷野真係好難 想要把火太姐

－10

me too
新火太

原來個wins去爛閪都死呀
頭先我地打屍套王佢又係
以為你地係teammate

場爛西差d贏

爛閪都2貓

我差把龍屬劍斧

雖然我完全唔玩劍斧

爛閪都死

我食完飯返黎再開屍ok?頭先轉返輕弩靈好多

有冇人帶歷燈籠

你叫咗好幾日
夜啲ok?

1貓半貓都正常嘅 唔小心食噴火
不過屍套王狂死完再爛閪死比人唱就

到時quote我

sor 原來片塊唔計

幾點到?我夜晚要比人拉去Grp meeting sad

你頭先挖礦？

yup

礦唔計

點解依家D貝場咁多人爭住做坦? 拉左仇恨都黎爭
搶完仲要黎貓

冇人爭做坦

2230-2300

個極貝場冇曬人

屌佢老母 個dragon做乜鳩

玩左幾場 場場一入去2坦 互搶仇恨 但又唔拉實

走左

眠左都打
on99

大家見到有咩on9 可以講聲，
我踢走

-1
岩岩有隊爆左角係咩事

岩岩好係正我Grp meet時間

我貪玩射左粒炮彈就爆左

我都想知

BTW搭單問 如果做坦 係咪拉完都要狂打佢個? 點解有陣時佢會甩左

射幾多粒

有人貪玩

1粒

刷絢輝既新手唔洗驚
最緊要帶多啲料合大爆G
同小心貓就得

拉左點搶

個90秒就無